郭家麒篤爆香港警魔係公院禁止警暴受害人去廁所導致多人要在病床上大小便

郭家麒 : 香港警魔打到多人重傷
醫護判斷病人行到應該自己去廁所,但香港警魔堅持唔開鎖

已經唔止踐踏人權
係疫情嚴重的今天係對感染控制唔好

又如何

Push

【LIVE 直播】國安法國安公署 銅鑼灣維景酒店臨時基地 望實維園維港 - D100 風波裏的茶杯 - 2020年7月8日 (D100 Radio)

時間拉去 -13:00

醫護實知但唔出聲

叫你父母驗cancer

點出聲

我都有聽...YA

正式做個英文訪問 同 全世界講仲有用
淨係同香港人講，只可以(好嬲好嬲)

除非啞左或者智商有問題
你咁問都應該

快啲死仲好 驗乜

個ac好白

支拎 郭叔, OMDB

喺醫院佢哋嘅專業判斷應該係大晒㗎喎
同埋有手有腳正正常常屙到一床都係
又係要病房助理執 冇理由冇人出聲

班仆街賤種狗

咁你解釋下點解唔出聲

行政會員條老西餅屈受害人係性愛天使
其弟係履歷肥佬下獲委任ha一哥
自此ha secret 班人扮傻完全唔出聲

一立國安法就n單中國肺炎確診
明顯係一早確診左而香港政府hold住等立法後當封關,打壓群眾話動的籌碼

而ha secret 班人為份工選擇隱瞞
覺得ha secret守尾門就係on9

做完警暴資料比對後我唔信呢班人

ha secrets班醫護笑話黎
咁耐以黎所謂既進一步行動係0
不過泛登仔最撐醫護

袁弓夷交美國政府的資料應該係 Sonia Ng幫手搵受害人

姐係班ha好撚黃依然笠水無寫witness statement

依個post都有醫護撚
但佢地唔敢回你

不嬲醫護都係幫兇
成日都話自己好撚專業同中立

無辦法控制既警權 你諗下天水圍大肚婆生仔 都有男警睇住 啲醫護屌極佢地都唔肯走
更何況有埋國安法

上年六月前就係

咁依單出聲未
記者會都唔識開 個公會廢左?

ha secret的罪業係好重

因為半路覺醒班人覺得ha secret係最可靠
始終group埋一堆同行易收風同黃絲自己人

所以班人一直認為ha secret唔出聲就姐係流料或極個別事件

點知原來係成班保自己就業故意夾埋壓cases
係令到誤判嚴重

去隔離病房撈十年都抵償唔到

港共公安得罪咁多人 相關人既朋友同家人係未來日子會點對待港共公安同家人自己想像一下

為党壞事做盡 賺陰質錢 呢個果不易受

係鬼
班狗擦傷少少就成堆ha大粒去現場指揮救災
從來唔覺公院人手如此充足

你落力少少屌就比其他人咬番你分化撚

香港人! 返工!

黑醫

一個Sonia Ng對指控警暴的貢獻勁過全行總和
寫文去外國話納粹警魔攻擊fa果位都唔係香港人

所以話

患難見真情，日久見人心

於是啲醫護呀，救護呀，消防呀，泛民呀，就可以繼續unun腳帶住光環明哲保身，你想要既真相一件都唔會有

+1 唯有推到有 witness

罷工都係半路退出tim
不過搞得成罷工都算幾團結
雖然香港大把人有罷工，但其他行業都係一盤散沙

之前出過好多次聲啦
之後比人清算
個個都驚冇咗份工

武漢肺炎其實一直都爆發緊但班所謂好黃既醫護幫港共隱滿

推

果時咁嚴重搞到佢條命先反抗吓

入會既醫護人數佔整體三份一都冇

黑户幫手

轉頭到你

只要對一次港共發言,推新政策的時間軸
明顯係一早已確診左
過去講的0 case 100%係假

而前線醫護無可能賴唔知

仆街死黑警

班醫護好多事以保障病人私隱為藉口掩飾自己既怕事無能同不作為

好心學下外國既whistleblower ，公眾利益永遠係最大

華人賤種垃圾係真係有原因

驗埋家族遺傳病
最好滅族

係咪四年前咁多單都告唔入.....

而家就換哂批紅官.....

PUSH

記唔記得香港政府宣佈過一份不需隔離清單

完全可以人為輸入已變zombie的人
但為隱瞞一定唔同時間到港,唔同時間求診
一驗時公院無可能無資料

妹嬲好嬲！

咪又係驚俾人篤灰搞到無左份工之類既原因

DLLM

人地仲要重住份工要搵食
就算打死人都唔會出聲架

最多賺完錢幫襯返黃店

Pish

郭包皮咪出咗

其實由取消罷工果一刻起
我已經當左空管、醫護界全撚部都係垃圾
核心行業罷工都失敗
其他非核心行業罷工都係做個樣 玩自己

可能我睇得少乜乜secret果d
好少見到有人爆料
身處最前線
直接目擊兇案現場
受害者訓撚埋係你面前
連匿名爆料都淆底
果班仲話要留係制度內抗爭既「好黃」公務員真係唔死都冇撚用

香港人輸到冚家鏟唔係冇原因
其中一個原因就係對呢班「XX前線好黃」既錯誤認知
誤以為己方有一部份臥底留係敵對制度以內做內應，
但實際呢班「內應」乜撚都唔敢做

呢班人根本就係極權既齒輪
知道真相但又冇公諸於世，
等於助紂為虐、幫兇，
應與恐怖份子一視同仁，
唔撚好有神聖光環就識攞，
有猛料就含撚住 唔撚爆出黎

「乜乜前線好黃」全撚部都係死剩種黎

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

咁多單全部可以推出國際，但我唔信有醫護夠膽爆

あ

咪咁仆街難得搶到2樓就打返d好嬲死全家啦
你老尾咁3隻字就叉鍋左人地用成粒鐘豆嘅post好唔好意思啊你

醫護撚：保護病人私隱（包括落海個啲）

咁咪即係醫護出咗聲囉

香港得公安，冇警察

根本好多行業都係咁
你想無份工定良知?

借個位 會員標籤功能

醫護翻工講人閒話就叻
到有大是大非應該出聲時個個龜縮

呢個形容正
知情不報就係獨裁者的幫手,納粹的齒輪

數埋有幾多啊，好似黑警都求其拉一兩個應付投訴就得，唔洗搞獨立調查委員會

死黑警

咁又點

report 完咪又係比人收聲

攞綜援

明明講緊警暴 有啲人又卻在追擊醫護

仆街！

新じゃん
•
5 個月前
醫管局員工陣線HAEA應否先解散，
再由今次真係有罷工的醫護再成立新工會，
重新選出領導層，咁首先可以踼走D鬼。

之後新工會再招收會員，但不會有投票權，
當新會員真正進行過罷工後，再經相關小組
觀察通過才可獲投票權，咁可以防止港共大
量浸透分化，工會先會真正壯大。

好似今次咁，喺冇極大壓力下竟有四千個人反
對繼續罷工，其實呢四千人有冇出過黎罷工呢？

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

，

好似話入狗隊做內應個班

睇完個post
以為係醫護鎖住左個手足

當指出陣營有人做錯野時
有人會假冒犯錯者的身份攻擊批評者

以此製造更大的分化
香港政府pr公司常用手法

拎 pepe打卡ok
上身不了

係呀 黑警死哂全家喇 屌你 念力抗爭

所以你班大狀黨有咩作為？？？

轉移視線 不嬲係5毛特有

已經無人管到班狗

大哂發現有好撚多人係真心on9 定係訓左好撚耐
香港最撚大就係共狗 包埋黑警

所以成日話連登仔唔用腦

醫護罷工果時 你地咪勤力返工 真係多謝晒
退一步黎講 依家鬥黃？

好多二毛
水浸浸死未

屌你老母 好快到你係床上面

咪係 香港市係咁架啦
你地用唔用去印度爭取女權?

鬥黃個個係你
依家講緊佢地知情不報啊

dllm

Block得

講左出黎 班差佬查班醫護
個層d 醫護有幾多人者 查一查就知
搵到之後跟手唔係炒佢
就俾醫院個邊叫上頭俾壓力佢
咁之後係咪你養佢先
你係咪唔記得左有國安法
仲活緊係7月1號前

乜支那唔係簽咗日內瓦公約咩？

屌推

咁71前呢
將軍澳事件都要靠連登爆料
仲有之前我地其他行業罷工冇壓力?
依家知情不報係事實 你可以點否認

係外國有機制爆完之後大多數情況有保障(snowden係例外)
係香港爆完之後點..比人恐嚇比人炒
唔係無醫護爆過
最爆果單係dr ray間接承認左警畜強姦既事

push

咁好老實, 我點知你會唔會屎坑蓋入面收埋左支槍, 或者手扣鎖匙
安全d 有乜錯

如果大家都可以用腦思考上連登

咁就唔會咁易比比人帶到風向

兒登睇唔明諷刺架，下次打多少少字啦

無人有良心

屌

政府權力全方位包圍，係咩路線只要你勢孤力弱就一定壓得死，出國外講就當你耳邊風，香港講就拉人封艇打死你都仲得
輸？ 我諗你都唔知點贏

我實喺架 你班冷氣撚一定冇事

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #國際戰線 #特區免簽地位 #快閃文宣 BNO「5+1」

收撚皮啦 講到咁撚易
人地外國篤灰起碼政府會保護, 香港?
篤完工就冇撚硬, 命都冇
連登仔真係永遠覺得自己做好撚多野好撚偉大
ON9仔

手足被黑警強姦 班醫護知道都唔敢出聲 話要保護病人私隱

上次有醫生大爆有手足被黑警強姦 之後仲收到死亡威脅

郭醫生，你企出黎篤爆係好，但希望你可以跟進、甚至追究

叫你父母驗cancer
一定有報應

大倒數
#47425

支持隱瞞反人類暴行,仲續bno tim

又有新料推上所謂國際了 推完又可以等下單新料消費

人哋無父母點驗

仲記唔記得中國曾有人食人事件

當時有人講人食人係好嚴重,要永記史冊

現在有人支持隱瞞更嚴重的反人類暴行,呢條友仲續bno
有份隱瞞者同納粹黨無分別

痴撚線

諗下支持隱瞞暴行者人格係幾卑劣

有冇人覺得d所謂"家長"其實好撚on9

大倒數
3 個月前
越黎越多"家長"比人呃
我係對家一定扮黃呃鳩呢d家長錢
完全底撚死

和你唱

荃灣狗屋單野如果唔係有位連登巴打話要圍伊院，件事可能仲係醫護之間流傳，醫護為咗所謂「保護病人私隱」醫療守則唔敢開記者會爆料，搞到幾單黑警強姦案變咗做都市流傳。

係
當時有風聲流出
係成班會員話拉隊去qe門口請願
最後ha secret 班人迫住認

但好多香港人唔知實情,報紙連提都無提
ha secret 無故變左大功臣

無所謂啦 玩唔死嘅 江湖再見
差佬打份工 又有老婆仔女
要玩邊個會驚啲 哈哈
差佬玩得起先好玩

仲停留係大叫黑警死全家 然後覺得D差佬會覺得唔開心?
你快D講多幾句我屋企人啦 我會好唔開心

你係咪覺得係連登出下POST就覺得自己暴露緊暴行者人格?
覺得自己好偉大?

Up

前差人爆料！黑差無搜查令照入屋

應該有重要野講

香港已死

香港報紙大部份都係支那控制

我喺上面講既開記者會 可以參考楊岳橋消防員爆料記者會同埋第23次民間記者會以蒙面方式

又或者利用外媒去爆料 好過喺社交媒體就咁講

要同外媒講先得

香港人做到好有限

佢地係垃圾 你垃圾都不如

選舉